Yang Belum page Drowdown struktur> TataUsaha
                        SE >>>>>>     kEPEGAWAIAN
                        ADKL          dIKLAT
                        PTL           keuangan
                        yantek
                        
-Konten Berita
-Dokument pdf di dowload (plus bisa di donwload user)
-Counter pengunjung
-Map diatas footer

Konten Pengumuman
-Form isian wbs (jenis kelamin, alamat, isi pengaduan)



